點解台灣特別多智障

明明人口比大陸少咁多倍
但係盛產既on9多咁多

似你

大陸新聞封鎖，你睇唔到咋

唔可以俾國外知道國內智將太多

但人地有高質台妹

主要南部多智障
北部果D醒好多
個原理就好似D大陸鄉下仔/香港公屋仔無見過世面會蠢D咁

望下西門班智障就知

唔該可唔可以幫我講句加油呀

香港都多

台灣人單純姐

過得和平安逸
咪智障都生存到
似香港支那咁弱少少都被個社會迫到死咩

台仔好井底之蛙
好似個世界點樣都唔關自己事咁
又成日正能量滿滿 有問題既野都可以正能量到覺得佢冇問題

其實人地咁樣做人仲開心

用愛發電

我寧願知道呢個世界多啲野，負面啲
佢地真係好正面

台灣？做愛發電！

唔通好似港狗支那人咁,算盡刮盡叫做好咩?